外國有二十四小時自助餐食，香港有無類似嘅自助餐？？

我唔要求高，十二小時自助餐就夠